成全，兩種唱法，可以帶出完全唔同既感覺。

好少翻唱可以唱到首歌個感覺完全唔一樣，劉若英唱出既係灑脫同放下，林宥嘉唱出既係不捨同執著。
不過我個人更喜歡劉若英唱個版本，仲有無呢種例子大家可以講下？

Hi唔小心copy左條廣告link 宜家補番

鍾意yoga版多啲

林宥嘉版本+1